## Сборка и запуск
1. Клонируем или скачиваем проект
2. Запускаем
    - Если у вас Intellij IDEA, открываем проект
        - Если подтянулась конфигурация maven, просто запускем  
        - Если нет - создаем новую конфигурацию maven и прописываем maven-goal "clean javafx:run" в блоке Before launch
    - Если Intellij IDEA нет 
        - устанавливаем Maven
        - открываем в терминале папку с проектом
        - запускаем командой "mvn clean javafx:run"
